大廠ubisoft發佈會無人講？？

極限共和國

玩多人極限運動

芬尼克斯傳說（botw?)
遊戲介紹

實機遊玩片段

芬尼克斯傳說（botw?)

d配色真係好柒
好似gw wow嗰d色咁

ubug啲game有乜好講，一年悶過一年，一年廢過一年，以後個世界係CDPR㗎喇

白人做主角，仆街種族歧視，拉

有解謎,有磁力

無人講咪你講囉

係 明明畫面一定靚過botw
但感覺成隻online game咁
打隻獨眼巨人無震撼力
botw d巨人真係有種巨大既感覺

cyberpunk 19號又有新消息

AC+Zelda

叫佢整好隻 gods and monsters 先啦

抄都抄得柒過人 右下角個技能格同DRAGON AGE 3差唔多

改左名啦
芬斯克咪係

CD Project Red 萬歲

同一隻game嚟架下話

同埋UBISOFT真係死都唔放棄畫面上方一條線既雷達系統
睇下AC有幾多人用呢條線搵野先啦, 個個都係開番大地圖睇

條雷達真係無睇過
膳埋好憎ubi戰鬥一定會有數值顯示
d打擊感整好d啦

再延期

無啦啦做咩改名

手機驚嚟？

似eq next嗰隻美式卡通
gw更似d3嗰種油畫風

Ubisoft 今日凌晨再次舉辦 Ubisoft Forward 發表會，宣布由 Ubisoft 魁北克工作室製作，最初以《眾神與怪獸（Gods & Monsters）》為名發表的動作冒險遊戲《芬尼克斯傳說（Immortals Fenyx Rising）》將於 12 月 3 日正式上市，並曝光最新宣傳影片。

PlayStation 4 / Xbox One / Nintendo Switch / PC / PlayStation 5 / Xbox Series X

手機驚仲靚過佢

ubisoft係抄抄足d好無?
唔好再整清問號驚好無? 設計下個地圖啦

成個感覺唔同曬
感覺由一隻有大世界觀嘅遊戲
變成純粹個人冒險game